驚人轉折！曾因戀童癖貼文遭開除 《銀河守護隊》導演回歸第3集！

救贖與改過自新的機會常是超級英雄片的主題，如今也在以漫威英雄片《星際異攻隊》系列聞名的導演詹姆斯岡恩（James Gunn）身上發生。他去年7月因10幾年前發表的不當戀童癖與兒童色情貼文，遭迪士尼電影公司開除，儘管《星際異攻隊》的主角「星爵」克里斯普萊特等人曾聯名幫他求情，迪士尼仍不為所動，沒想到8個月後出現戲劇性大轉折，岡恩回歸擔任《星際異攻隊》第3集導演，消息一出讓粉絲興奮不已。

岡恩去年遭開除後，本來進行前置作業的《星際異攻隊3》劇組被告知「可以各自去找工作」，拍攝計劃看似被暫時擱置，但消息指出，原來去年秋天迪士尼就又回頭與岡恩祕密洽談讓他回歸一事。但在此之前，岡恩也已經被華納兄弟影業相中編、導《自殺突擊隊2》，他會先完成預計2021年8月上映的《自殺突擊隊2》，才會著手拍攝《星際異攻隊3》。

他重掌《星際3》導演筒的消息經披露後，緊接著在推特發表聲明：「我非常感激過去幾個月來支持我的每一個人，我一直都在學習並且會持續盡我所能成為最好的人。我深深感謝迪士尼的決定，我很興奮能夠持續拍攝電影去探究讓我們所有人緊緊相繫的愛的羈絆，你們的愛與支持會一直讓我心存謙卑。我發自內心由衷感謝你們，愛你們所有人。」(李子凡／綜合報導）

頭兩套拍得咁好，呢集要繼續承先啟後重要性極高，就算同樣有料既Taika Watiti都唔夠膽接，唔俾占士巾拍根本唔得

咁幫埋roseanne barr平反咗先啦
雙重標準食撚屎啦

套戲其實都悶都抽筋唔好睇, 換下導演可能係好事

成件事都on9狗,佢就算係殺人狂魔咁又點?宜家講緊拍戲既成就啊

CM已經證實咗
要將80,90s嘅音樂風格融合太空科幻故仔
James Gunn目前係做得最好
其他人照抄只係東施效顰

唔係個個人都咁理性
好多人係會因為個導演仆街所以唔想佢有成就
甚至會話入場睇戲=支持佢嘅錯誤行為

死左膠disney平時大仁大義
一講到錢幾現實

占巾

所有大財團都係咁